究竟拖住件整容樣係咩心態

起碼佢拖得到

圖呢？

10

11

12

好過冇得拖